美國生咗女，你問我答

啱啱在美國生咗返番香港，冇乜嘢做。想知道有幾多人有興趣去美國生仔🤘🏻

利申：你地想知既盡量答但自爆唔答

洗咗 廿萬？

個女叫咩名， 讀邊間學校

anchor baby?

多少少
豐儉由人

啱啱出世點知讀咩學校

成個程序係點

先講入境：
申請美國簽證
之後準備文件以備入境過關，包括資產、保險、來回機票、住宿安排、當地醫生的產檢預約 (要證明不會佔用美國資源)
32wk前入境 (最好早d啦）

蝗蟲🦗

蝗蟲

我同我老婆美國公民，上年喺美國生咗個小朋友，250蚊美金埋單